小弟寫左首diss back

以前有個大陸rapper diss香港
話我地喺廢青。
咁小弟就作左首diss back
同佢都同大家講返事實嘅真相。

大家得閒可以聽下，比啲意見小弟

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔鍾意rap
不過支持

tui

推

好撚高質！

差過對家

多謝支持！

個內贏曬啦
幫大陸仔，你無野阿？

介意講下邊方面唔好嘛？比小弟改善下

呢首？
對家啲詞都唔撚係事實嚟嘅

實質論英雄 對事唔對人 對家口齒清晰好多

除左咬字同唔係好夠氣勢之外
啲詞我俾90分
巴打繼續加油

Rap得清楚啲 大聲啲 flow可以多變啲

唔係事實咁咪要diss back囉 但對比兩首佢呢首節奏感強好多

收到會改進

咬字同個tone可以改善下，唔太夠殺傷力，略嫌有d乸
flow雖然比對家豐富，但可以再多變化d

anyway，respect，多謝你企出黎diss back

支持 可改善

多謝你嘅意見，會改進

幾好聽

多謝支持

幾好呀，詞寫得好有心機

支持

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

唔錯唔錯

唔多氣勢，不過啲詞中Point。支持

無聽大陸仔嗰首
依首嚟個各方面都好好
係把聲無嘜力
同埋唔知係咪我聽錯 有啲位甩左少少beat

少左d粗口

多謝支持，會改善

多謝支持
真我自己聽返都真係有2個位有少少失誤
會改善

個flow太平
如果唔係因為個主題原因
聽聽下其實會覺得好悶

其實都有諗過加唔加粗口

但因為大陸仔個首成首都係得粗口又冇point，所以就特登唔用粗口，諗住以理服人

屌，數來寶rap ?

多謝支持
flow會再練

歡迎師兄指教

或者聲調上做返d高低
唔使一直都太平會聽落好d

有道理，下次會試下

Support!!